msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language: zh_Hant\n"

msgid "Quick Action"
msgstr "快捷操作"

msgid "Configure quick action commands and manage access tokens for HTTP API."
msgstr "設定快捷操作命令和管理 HTTP API 存取權杖。"

msgid "Global Settings"
msgstr "全域設定"

msgid "Enable Quick Action"
msgstr "啟用快捷操作"

msgid "Commands"
msgstr "命令"

msgid "Define commands that can be executed via HTTP API. Supports shell commands and ubus calls."
msgstr "定義可透過 HTTP API 執行的命令。支援 Shell 命令和 ubus 呼叫。"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Name is required"
msgstr "名稱為必填"

msgid "Name must start with a letter or underscore, and contain only letters, numbers, and underscores"
msgstr "名稱必須以字母或底線開頭，且只能包含字母、數字和底線"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Optional description"
msgstr "可選的描述資訊"

msgid "Type"
msgstr "類型"

msgid "Shell Command"
msgstr "Shell 命令"

msgid "ubus Call"
msgstr "ubus 呼叫"

msgid "ubus Object"
msgstr "ubus 物件"

msgid "ubus Method"
msgstr "ubus 方法"

msgid "ubus Params (JSON)"
msgstr "ubus 參數 (JSON)"

msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

msgid "API Tokens"
msgstr "API 權杖"

msgid "Manage tokens for HTTP API authentication. Tokens can be passed via URL parameter (?token=xxx) or Header (X-Quick-Action-Token)."
msgstr "管理 HTTP API 認證權杖。權杖可透過 URL 參數 (?token=xxx) 或請求標頭 (Authorization: Bearer xxx) 傳遞。"

msgid "Token"
msgstr "權杖"

msgid "Token is required"
msgstr "權杖為必填"

msgid "Token must be at least 8 characters"
msgstr "權杖至少需要 8 個字元"

msgid "Token can only contain letters, numbers, underscores and hyphens"
msgstr "權杖只能包含字母、數字、底線和連字號"

msgid "Auto-generate or enter manually"
msgstr "自動產生或手動輸入"

msgid "Generate"
msgstr "產生"

msgid "Token generated and filled. Please save the configuration."
msgstr "權杖已產生並填入。請儲存設定。"

msgid "Token generated: %s"
msgstr "權杖已產生：%s"

msgid "Remark"
msgstr "備註"

msgid "Expires (Unix timestamp)"
msgstr "過期時間 (Unix 時間戳記)"

msgid "0 = never expires"
msgstr "0 = 永不過期"

msgid "API Usage"
msgstr "API 使用說明"
